# transactions statistics

Jouer à calculer des statistiques sur des transactions.

## Bilan complet
today : credit debit volume solde

par clients: nom nombre credit debit volume solde ratio

par periodes: | > year | > 6 months | > 3 months | > 1 month | > D-5 | D-4 | D-3 | D-2 | D-1 | D |
  => nombre volume

recapitualtifs client / date : sur les 30 derniers jours : volume par jour
